注意!!!! 各元朗村口都勁多仆街, 住村嘅戰友暫時千祈唔好返村!!!!!!!!

去其他地方借宿先!